迪士尼全年証有冇得轉名？

買多左張
有冇得轉名比其他人用
打左成日比客服都無人聽

點會買多呀？？仲要轉名

話寫錯名改少少就得
成個名轉用下腦都知冇啦

畀返人啦

比番人啦

上網買架，諗住幫朋友買埋點知原來佢本身有
所以咪多左張

我又想做你朋友，你咁買法直頭係想送畀人咁喎

用下腦都知無啦
屌你比你轉到 下下都會有人用完轉賣比第個

溝女對方唔受你d禮物？

算吧啦你

我個張仲有3個月，都想轉比人

500蚊

樓主on